高等法院對出警員發出599G告票 表示「爽，又可以寫下字」女士:「你俾張飛（旁聽籌）我，又告鳩我，係咪你大撚晒呀？」

高等法院今早開庭，處理11名原本獲准保釋的被告提出保釋覆核，聆訊在下午繼續。近30名市民在等候派籌期間，遭警方突襲包圍，警員對他們發出告票。多名市民不滿，更爆粗批評警方行動，「你俾張飛（旁聽籌）我，又告鳩我，係咪你大撚晒呀？」

約下午2時，近30名市民下午等候旁聽聆訊，他們坐在法院LG4樓層外的走廊範圍。近50名機動部隊突擊拉起封鎖線，並發出廣播，指現場人士已干犯香港法例第599G章《預防及控制疾病(禁止羣組聚集)規例》，票控在場市民違反「限聚令」。在發出告票期間，有警員表示「爽，又可以寫下字」。

現場多名市民鼓噪，高呼：「無天理！」、「呢班人渣！無人性！」有一名男子抱頭痛哭逾15分鐘，同行友人為他拭淚。有市民被票控後轟警察「有心裝我哋」、「直頭揸支槍對住打劫我銀行」。

吳女士表示自己只是獨自坐下喝水，對突然被警察圍封感到無理。她指自己領取綜援，無能力交罰款，「你俾張飛（旁聽籌）我，又告鳩我，係咪你大撚晒呀？」

民主黨葵青區議員梁國華同在該範圍內，他對警員斥「搞錯，等旁聽都唔得？」他之後向記者表明不會繳交罰款，指現場各人都手持旁聽籌，在現場等候十分合理，「唔係你叫佢哋去邊到？」

...

正仆街

好仔唔當差
當差正仆街

低等真係低等

cls

岩既 做咁多年人都未寫過字

幾時去金鐘站寫字?

做藍衫 讀得書少 寫字寫得少 都唔使攞出來講掛

喊乜嘢
寫信就得
庭都唔使上

on9冇極限
晚市D人等位
K11都大撚把人

小朋友咩 可以寫字都拎出嚟講

有記者影住抗辯唔交有冇機

戇鳩黑警

好多本身手上都有旁聽籌

Cls

自辯啦，幾百蚊堂費。

自辯黑狗要舉證。煩鳩佢地

D散仔搵得比出面市場多少少就幫政權打壓香港人爭取民主自由，K11今日咁多人就見唔到

有得寫字就爽 毅進狗真係天生異稟

平時冇機會寫字嘛毅進仔
都唔識字
點寫？

唔係有冇機
係一定打得甩！
寫信！記得寫信！
我有3張 全部都唔使交 唔使上庭 撤銷控訴

所以一定要寫信 黑警亂咁出599G

黑狗死全家，全家落地獄

巴打希望你可以分享下點寫

畜牲又點會識字

啱啦，當面xyz 佢地

收到599G唔使喊
寫抗辯信 99%唔使交
最穩陣就搵返啲YouTube新聞片 保障自己
假設上庭都有證據（隻狗都要上庭）
去搵快必youtube 佢有範本
寄去狗屋總部PK 鄧收又得 傳票部又得（張告票上有寫邊個部門負責）

所以一定要寫信 唔好俾錢極權政府

問吓區議員，佢哋好似有sample

之前已經有人抗辯成功

香港真係好撚垃圾搞撚到
班死狗最好唔好諗生仔 生撚完出黎第時都唔會有好日子過

樓主pin啦

得3個成功

推！一定要俾所有人知

點解？咁都告得入？

k11 排撚到咁又唔去599g

下 經濟發展活動例外

而家先知佢地大曬？
冇錢就喺屋企睇電視支持啦

你講班黑警搶錢

佢地真係小學雞黎，見過佢地拎住盾牌係到小學生係操場玩咁你推下我我撞下你

有一名男子抱頭痛哭逾15分鐘，同行友人為他拭淚。

睇完就知道唔使喊啦 輕鬆
仲可以撚狗

又話排隊唔算？

吾乃燕人張翼德 誰敢與我決一死戰

左膠： 咁同共產黨有咩分別

低賤

佢數字錯
之前抗辯成功嘅人
都係證明自己路過目的唔係聚集
同埋唔識其他人就夠

利用599G嚇人唔好去旁聽

599g 鐘意就出好過去搶

要全部人都知寫抗辯信！
唔使怕被屈

即係成世人都寫得唔多字
講出黎丟唔丟架左啲

前年6月仲有堆賤種係度扮特立獨行
而家唔知潛撚曬去邊

黑警死全家

推俾人睇

係度嬲有鳩用
一係就籌旗幫佢地交罰款
一係就整到佢地唔使交罰款

求分享

戇鳩左膠就係撐狗，快啲走入狗局做藍天使啦

黑警真係仆街冚家產

黑警pr收左錢唔做野？

讀毅進唔識字真係大哂

仆街死啦死黑警

樓主pin this

所以黑警生cancer，出街比車車撚死，係抵撚死架

推推推，識玩可以日日去廢閪黑警投訴科投訴
唔係覺得有用，係比d野班黑警做

#35

你同我個名好夾

幾時收到信話取消告票

前排有人上庭打甩咗
唔知係咪關個單事

推

pin la呢個

真係好賤

人地由細到大都冇乜機會寫字 字都唔多識多隻
而家有機會照抄身分證當自己識字咪要大大聲講

Push

香港警察，污糟立塌

垃撚圾死黑狗

全部及其家屬判死刑我100%支持...
如果我有屋企做狗，我覺得都應該全家要死。